## Gerenciamento de Conteiners com OpenShift Origin

- Triggers para DeploymentConfig
- PaaS (Platform as a Service)
- Builds (CI/CD)
- HAProxy Router 

[OpenShift Online URL](https://manage.openshift.com/)


